有冇人日日都飲兩杯奶茶／咖啡

飲咁多奶茶會唔會出事嫁

腎者之石

但又好鬼難戎，出街食飯都係叫呢樣野飲

因為你上咗癮

奶茶都會嫁咩

想像啲牙會黃到點

兩杯奶茶+兩杯咖啡

咖啡因
凡有👆🏻都會上癮
等於味精咁

應該唔多關事既日日刷

味精好似唔會上癮，佢好似只係用黎加味

我就係

石已生

redbull / monster

Google 咖啡 鈣

建議搵個時間食鈣片

3杯奶茶

暫時未有事

每日午晚兩餐都飲凍奶茶 好驚會腎虧

咁諗真係大錯特錯

好似真係會有腎石

飲多啲水會唔會中和返

過來人
舊年啱啱係醫院做完手術黎

我半杯熱杯份量嘅奶茶夠我飲一日
到最後重要倒添

兩杯咖啡係基本，再加茶或奶茶兩杯，如果天氣凍會一個鐘一杯

咁少？

因住骨質疏鬆

有咩事

咁癲
仲要出面d venti size 勁大杯

以前日日飲奶茶

依家有石

我都係飲得好慢

仆街了

仲有樣野成日飲，可樂係咪都會

真係會上癮的 我老母同我姨媽好鐘意飲，飲左十幾年

真係停一日都會頭痛，無精神 有陣去旅行，無港式奶茶，都要飲幾啖珍珠奶茶/ 枝裝垃圾奶茶頂下.....

你地都好無知 奶茶,咖啡同可樂含有既咖啡因都會令人上癮既

咖啡一日兩至三杯，多少有成癮現象

朝早開始隊齋啡
下晝又飲
翻翻下工又會去飲
OT 又飲
應該一日都5,6杯

咁多
真係會死嫁wor

飲唔飲都會死

1 americano (AM)
1 latte (PM)

係健康同必須之間我作出既決定

公司有咖啡機
飲咖啡多過飲水
真係要戒

原本我都以為唔會，飲開酒同咖啡，都無咩；屌你老味有日幫襯公司樓下買早餐順便飲杯奶茶好撚好飲，即刻上癮 而家變左返工既動力

做茶記好多人都係咁飲 有好多當水咁飲
如果生左腎石好細粒係會自己屙返出黎
如果唔想生石就多飲水

識一個人 一日十杯奶茶 四十唔夠糖尿病

杯杯都落糖咁有乜計，我從來唔落糖

朝早hand drip 晏就espresso

驚閪咩！ 飲左幾十年清水嘅人最後咪又係要死

黑啡

港式奶茶 的確有佢吧凸色 但 少飲就多丁味 多飲就壞肚皮

一日一杯 都怕怕地都好難忍

已經戒左好多
一日淨係飲一杯咖啡

上面個個都講到死好閒，死得咁易咪益咗你，梗係要你等下換腎折磨下你先啦，個個都咁灑脫跳火車軌？